真係估唔到有小朋友連出交通車錢都無....

係咁的， 我係一個東涌嘅居民，
今日放工嘅時候做義工幫手解答巴士問路，
有個小朋友問我將軍澳有咩車，
之後佢個朋友話佢無錢搭(得$20)，
小弟本來想幫佢top up 八達通，但佢唔肯。

於是我就用自己張八達通咇左佢入閘！
分享完

Push

其實唔出奇 入機場你估平我都預左負數

Android 版Airdrop：Files by Google

怪錯00後 好多都好高質 有出黎 自己呢個年紀仲係on99

應該捉佢入後樓梯捉住佢隻手俾錢佢,同佢講屌你老母快撚D收左佢

兩三個月前仲形住佢地剩係識玩抖陰飲喜茶

知錯

唔出奇尤其最近一直出入機場 個銀包真係幾傷

呢期搭車都見到班00後討論時事

入東涌真心唔平 真心感謝學生老遠都入嚟支援

係，會連增值都係$20咁增

事實有部分小朋友真係無錢, 呢d 係現埸有得拎佢都唔會拎3
但前排大家捐既果d, 大部分都俾人濫用左
有試過聽到有人好自豪咁話自己一次拎到5張-10張八達通, 又有c9 話次次行過都拎幾支野飲返屋企
之前亂派左部分到唔到有需要既人手上

長者八達通 一樣聲

推 唔使怕羞

係我地一路都比共匪分化左唔同年齡層既人

好後悔無幫佢top up...

你叫d小朋友大膽d拎物資啦

仲有港男港女 廢青廢老
佢就係想我地人民鬥人民
團結唔到就唔會有能力威脅到政權

建議機場有pool俾小朋友入到黎claim返車錢

小朋友唔好怕醜，盡情拎物資
基本上大部分物資都係為你地而買

其實真係好對唔住佢地
13,14歲呢d應該好專心讀書先岩
我地一定要幫佢地頂住上一代班冚家鏟

教佢跳閘先係治本！

（20蚊麵包 + 50蚊來回車錢 ）*5日 = 350
學生好大壓力吧

No no no

屌
根本應該 資源配給制

個樣似 <22 歲既 優先俾八達通、車飛
< 18 歲既，直頭幫你增值又點話

係就係好撚唔fair , 好大誤差
但非常時期，無計
你地唔肯收資助，即係下次我地可能少一分人力。
所以屌都要屌鳩佢地收資助！

天佑香港年青人！

幫佢地逐個啫入閘仲好..
佢地唔會拎錢..反而貪小便宜就拎哂
正等如啲物資咁..好多都俾唔到真正有需要嘅人

Agree

我朋友都撞到幾個,又係唔肯拎車錢

各位義士，啲裝備同錢唔係可憐你先籌出黎架
係等你地可以無後顧之憂咁去抗爭呀
社會上有好多人都好想上前線抗爭，但係各有原因做唔到，只可以用唔同方法去付出
我地接受你地既付出，請你地都接受我地既付出，一齊合力先可以成事！！

請考慮用類似既說話鼓勵佢地，就咁擺係度，真係好難直接拎，就當比我地依班出唔到黎既人贖罪啦

今日好多00後

雖然我唔係有錢 但區區幾千蚊我比得起 如果每位學生真係需要幫手，唔好怕羞 同我講 無論物資定車費都一定幫你

有frd見到有個鬼定變態呀叔係咁引細路女上車,同引佢地俾電話,走去問個阿叔佢就即閃

講真 我都冇咩錢喇
今日原本諗住問fd借錢去
好彩今日有個哥哥派飛比我地

[緊急分析]法！不！責！眾！

機鐵來回百三 屌埋個飯都200

今日跳咗閘0蚊出入機場表示 睇post睇到有啲內疚，有錢比都跳閘

有POST講過，係有需要設立一個基金 去幫助雜費支出，因為真係唔少

應該每個站都企d人幫人買車飛,好過現金卷

一定小朋友先幫
我識好多30歲左右
都全職抗爭 又係冇錢
唔好意思問人拎錢

通常會問路，之後佢個friend就搭左一句你夠唔夠錢？
佢細聲同佢個friend 講唔夠錢搭巴士！

於是我就建議佢搭地鐵，幫佢咇左入閘，再建議佢話到時喺坑口站上車，出唔到閘，收費就只係<$5 ！

推

係要跳，一蚊都唔好比政府

唔知大家知唔知 如果係東涌出閘再坐巴士去機場其實只係好平 再加上學生坐地鐵有半價 來回都係30蚊起 咁樣可以慳返唔少錢

幫手啫巴士

up

小弟係月票，東涌出入閘係唔錢！

跳閘啦

推

811警暴連環
⒈蓄意謀殺女救護員 影片直證布袋鉛彈爆眼球 永久失明 面骨碎裂、
⒉插贜竹枝 造偽證 誣陷被捕者、
⒊地鐡站內 水平發射催淚彈CS神經毒氣、
⒋警喬裝示威者 發動衝擊縱火、
⒌普通話軍人 多處滲透武統、
⒍一米內行刑 掃射胡椒彈、
⒎縱容黑幫橫行 毆打記者路人、
⒏濫暴痛毆 重創被捕者 打掉門牙 血肉模糊、
⒐屋村老人民居 發射催淚彈CS神經毒氣 直噴胡椒屋苑保安

其實點解要扣落00後度
我90後大學生都面對同樣情況
我地90後 甚至其他年齡層都有付出

入機場真係好撚貴

sorry小妹借位跪求推
突發！ 點解冇人講816攬炒啦你老母

與其幫佢哋比好似好傷自尊，不如比機會佢哋幫手，等佢哋可以用賺嘅方式，容易啲接受啲錢。

有無助養兒童計劃

呢啲先係最warm既做法

跳閘啦，仲俾狗鐵賺

同佢交換八達通啦

笑左

直接質比佢之後跑走！

lm

試過有一次發夢上前線，之後有個叔叔走埋黎同成班人講比利是比我地，咁我地一個都唔收，咁我地都好想要但係都冇收

跳

買1個嘅站飛，之後去到東涌話唔見左張飛，再轉巴士
不過試得多幾次應該會比人認到

買8仔放係物資站就最好，有需要就拎，唔拎就好快比d壞人拎哂，所以唔好怕醜

機場來回成幾十蚊
中學生真係應付唔到
想買定d飛係站到
但係怕有仆街偷

你好可愛

咁佢點出閘

小童八達通入機場去到9月1前免費 長者入機場只係半價咋

幫佢咇左入閘，再建議佢同地鐵職員講八達通出唔到閘，話到時喺坑口站上車，收費就只係<$5 ！

大學生
發夢發到工都冇翻
住大西北
金錢上真係吃力

何況00後

跳啦

咁佢點出閘
正路都要用番同一張卡

作為大學生要發夢冇返pt
都已經要忍住返屋企先食飯
車錢真係好L貴

喺度想多謝地鐵一對夫婦
佢哋遞咗張癡住打氣memo紙嘅八仔俾我
當時我轉交俾隔離義士，諗住完
呢對夫婦好似變魔術咁拎一大疊八仔出嚟叫我交俾其他手足，張張都有打氣memo
真心

點出閘

小朋友？有幾小？

咁點出閘？

唔係唔想入機場 但係程車真係好撚貴

窮學生都要收二千幾個負皮
睇唔過眼 每次發夢都要錢 gear你估平
真係冇錢搭車有咩問題
同埋樓主係預咗長去 唔係淨係今日
如果日日去我諗就算唔係學生都覺得貴
最撚慘係樓主俾人屈毛同話唔配有民主
唉 連登仔 屌人之前好好諗下槍口對邊個喇
之前屌普通街坊影相又係
支持都俾你地屌到冇癮

我情況相近
已經負資產

覺得自己係垃圾 唯有出d錢出d文宣同入機場

唔好講話咩大膽
根本攞物資係正常不過嘅事，完全無需要勇氣同埋考慮，要攞就攞

小朋友唔洗唔好意思，
我地出黎社會做野既先唔好意思
掛住做野，你地就企前面。
係你地，令我煙都戒埋拎煙錢出黎課金。

入機場真心貴 琴日和你飛完增完值今日入完機場又負番錢

港共三大死穴：721，811，機場

香港新一代咁有骨氣、正義感。點解反而要最受苦！

呢幾個月真係喊太多，又嬲又悲傷。

應該攞啲錢強姦佢銀包 塞爆佢銀包

今日幫d 小朋友買左幾張單程飛

咪講笑, 在職人事都有d 赤, 莫講佢地

出閘咁算

約十五

比傳單佢地幫手派

有經濟能力既成年人，不妨買多張車票係機場派俾小朋友。

小朋友即使你未到車錢都唔俾唔起既地步，都請你拎左張車票先，將錢留返喺有用既地方。

其實講左好耐都冇助養兒童，我地只係幫助佢地解決生活問題，食飯同交通

其實唔洗理 你照跳啦 呢個時勢無人會理

佢點出閘？

如果巴打係放咗喺資源站， 我今日已經幫你派左出去

我諗到點攪

有錢又想幫年青人既
睇你預算幾多 ，例如有5千
買20張250八達通

機場現場 判斷係抗爭小朋友 唔好派左比鬼 要小心
5千可以幫到20個
當然派得岩唔岩 要睇你眼光
重點 唔可以派左比鬼或遊客
你派既對象 可以觀察佢 同佢吹水先決定

機鐵太貴，可以考慮樓上巴打建議
1） 東涌站再轉車入機場。
2）即日來回八達通青長站去博覽館（行返機場10分鐘）或博覽館買單程去返機場5/6蚊
。即日內回仲送埋回程地鐵

tell them, u can give this money to your friend or companions, if you can take it yourself.

Keep it for people in needed!

Yes!

親眼睇住有師奶坐係度 又食又拎
仲要用LV袋

MTR they earn too much from poor tax payers,
They should withdraw for those who truly contribute their Good Hope to the society!

有錢 想幫細路既入嚟

［我係小朋友］ 又係我 畀人請過食兩次飯 入嚟教你點幫小朋友(2)唔好再洗lihkg版

今日來回車費都百幾..
唔知點算

經過呢兩個月 港女 00後 廢老（銀髮族） 已經唔係負面嘅字

無錯 有需要就拎

Show中學/大專學生證優先

唔跳閘既 開個TG出黎搵校巴啦仔
好多父母吉車入吉車走

讀稿位係陷阱
讀稿位係陷阱
讀稿位係陷阱
推到唔俾佢哋讀到稿！

一定要咁 KEEP住要咁！

萬人一推所有記者瘋狂插問追問721 811 唔俾仆街政府讀稿政治宣傳！

唔該幫手推個POST

真心撘機鐵la 機鐵唔洗錢

咁帶口罩有咩用

不可否認
今時今日依舊有好多食飲玩樂不理社會事
點樣改變佢地應該重要過標籤佢地

講真 人多真係盡量一齊不合作直接跳閘 每隔幾日就發夢計埋真係唔少錢 入機場更加唔洗講 邊區入去都一樣咁貴

感激不盡

東涌轉S1

巴士平 但塞車

小學生都識屌d狗

傻撚左咩 緊係跳啦

戒煙好啊健康

00後都19歲啦

對象都唔係小朋友

時勢造英雄

機場快線 一買4張好似平d 有小朋友可以幫佢地買

【堵塞紅隧】示威者隧道口免費放行車輛 運輸署：收費員薪金不會扣減

咁就可以解決到小朋友搭車嘅問題

佢點岀閘？

小朋友搭車都唔係揸車

屌咩飯屌成70蚊

你咇左去入去點咇返出來 塞多廿蚊比佢啊嘛

唉早排日頭有防線好安全，講左要上前線派先有用

佢地唔肯拎物資
連水 同食物都唔肯拎
覺得自己無功不受祿

少少事唔好計啦
我都係硬食

有一條極重要，必引起國際關注嘅問題，記者從未問過警察與林鄭政府

機場食差唔多啦

兩班人黎

M記都貴d啦

哩招掂

其實感覺係小朋友係驚有鬼
各位家長出示職員證個類比佢地睇
小朋友應該會安心的要

有無搭過機鐵
如果係去機場無出閘

貪方便搭錯機鐵都至少$60
有出嚟做嘢都覺得肉赤啦屌，平時搭E車十幾蚊，A車都係三十幾

有 我指佢點出返市區

機鐵飛一次過買4張有平
今晚放工去場派1打俾後生仔就閃水

咁你可唔可以出黎呀
唔好淨係俾錢啦

睇各位今晚有能力嘅可以考慮下派機鐵飛俾後生子
一次過買4張有平

唔撚收就打撚到佢收 收咗佢呀屌你

唔會唔fair
本身物資好多時都係為呢班細路準備
自問中學果陣已經比同齡人多零用錢，千幾蚊
但如果好似呢兩個月咁都一定唔夠用
有啲分分鐘仲要同屋企嘈，斷左經濟來源

講真如果依家仲讀緊書
入機場嘅錢都幾大負擔下

買定乾糧啦
機場食真係唔抵

財經台巴絲係咪可以諗下點樣有系統地俾折現嘅交通費佢哋，或者佢哋需要撤退時幫佢哋叫車

啲小朋友真係好真，我諗你出解放軍佢都唔收

難為仲有啲人型畜以攞走一大疊餐卷着數為榮，仲要覺得自己好撚型

你唔醜我替你老母面紅呀

我炒燶左klook有無人要

送8達通？加多句你唔拎就會比班無賴拎晒架啦

攞就比藍絲人話收錢做野

我覺得要幫助呢啲小朋友要同佢講少少道理，你夾硬比佢地佢地一定唔收

你同佢講我唔係施捨你，我係幫助你，你要記住曾經有人係你須要既時候幫助過你，到你有能力既時候，希望你見到有人須要幫助就出手幫助，就當係還返呢個人情比我。

細個睇個一套戲唔記得叫咩名，淨係記得play it forward, 當你受助一次就去幫返人2次，世界就會好美好

警察暴力不斷升級，又射盲人，又對女性肆意非禮，又扮示威者挑起事端，唔可以再等啦，要即刻組織學生罷課! 請呼籲身邊想罷課嘅學生加入呢個群組:

要救人 個個反圍住Popo 加強意識 !
救得一個得一個!!

------------------------
香港人可以攰,但唔可以放棄!

-721 元朗恐襲 荃灣 北角
-反送中清算
-社會信用評級
-監控燈柱
-貪污腐敗 警黑鄉勾結
-黑化律政司
光復香港 時代革命

係囉，我一直唔明點解大家唔jump其實係外國跳閘平常不過，就係唔知點解大家好似衝破唔到心理關口...?

佢地會怕羞 。。。。。因為仲細

求下你地 有需要就拎物資啦
唔好怕醜
有時你地個個都唔敢拎
派個個好慘嫁

唔洗怕自己無做過咩
只要你走出黎已經係最好既領取卷

其實有得買機場巴士車票係咪可以搵人保管住
到時派比啲小朋友

真...機場交通費真心貴

小朋友麻，佢地就係咁真，我地之所以叫老屎忽係因自己既棱角已經比呢個社會磨平曬，佢地有呢份初心係好事。

我個仔上巴士堅持唔會飲食，食粒糖都話唔得，其實只係我地已經無曬嗰份真

課裝備一定去到前線手上
課食物券八達通真係r撚晒頭

每個人見到都比廿蚊佢 雖然唔多 但希望幫到忙

有需要就羅，唔好益個d 貪心人

香港人，跳閘啦

對住呢d衰仔一定要大大力塞錢俾佢

唉，睇尼要找人幫買8達通

淨係嘟入閘，咁佢點出閘

其實入機場車費一啲都唔平，因為好多交通公具都冇乜優惠，除非你有張機場職員百達通......

有能力嘅手足，如果見到有小朋友唔夠車費嘅話，就幫下佢地啦！

所以要組織東涌軍團做主力，再加輪班制

佢地真係好天真，但正正有呢份天真先可以做到我地呢d老屎忽中佬做唔到的野

721

入東涌堅貴,仲有呢2 個月不斷過海都唔平

其實真 普通打工仔 岩岩個星期五六日去機場 交通來回都好多錢 何況係後生仔本身用左d錢買物資買gear

PushPushPushPush

你嘟咗佢入閘，邊個嘟佢岀閘？

如果我俾我遇到呢d情景，我願意增值500俾佢

入東涌最平坐 E車

追下post，有講

支持

收飯券果班屌到佢地上天花板都唔夠
隻戰線行撚到去尖沙咀 佢地仲係旺角匯豐對出擺D卷係到全拎
我想講前面班細路我親自塞張八達通落佢手都唔肯收
要迫兩三次先肯要 佢地咁有風骨點會係你街站拎
你收唔係問題 唔好on99咁放係到任拎

好彩政府派左四千 岩岩救左一命
可以update啲裝備

學生無錢真係好正常，有需要就拎物質啦

今日搭機鐵去到市區排隊買返飛果陣
都見到有類似情況…
個妹妹拎$20入完八達通 個職員大大聲話佢張八達通仲係負錢
之後當我錯愕嘅時候 有知男人拎住張一百蚊衝出黎 好型

香港站去機場100

青衣去機場60

淨係知呢兩個

721 811

推比小朋友

我希望社會九月開學後會大力支持學生，當年我冇暑期工做嘅話，番學真係坐車錢都冇，試過喺大學訓左好多晚

其實我覺得大家要教識佢地，出黎抗爭就要放低一啲道德枷鎖，跳閘，用特惠車飛/長者八達通，無傷大雅。反正呢個政權同佢地嘅產業都失去合法地位，我地冇必要同佢地講法律同道德。

戒煙對身體好啊！贊成

其實人大咗就會識，我都唔知幾時開始見無車就會過馬路，唔會理係咪紅公仔

而家就好似個時代逼佢地長大咁，好可悲

我地用一世都還唔清比佢地

其實真係有需要既小朋友可以於呢度post payme QR code等大人幫手。咁樣唔會洩漏個人電話既（最好試下先）

多謝你啊爸打！我翻到屋企啊！

一下會好多人比錢佢

屯門出機場15蚊

其實Alipay HK既QR code 日常消費時 更有用但係當然道德撚未必想用呢間

我地都係共同體，所以一定要堅持！

我02

唉 林鄭個撲街搞到班小朋友暑假都冇埋

香港有愛

我係嗰位小朋友啊！多謝晒爸打我琴日用$2就翻到屋企啦！
今日都要入機場，我睇下我可唔可以跳閘因為我無晒錢
希望大家見到小朋友就幫下啦
連續入左機場4日真係好貴超貴
仲有之前買gear...

尋晚諗左成晚
既然大家想幫年青人
要睇你預算幾多
例如5千，你就買250*20張
自己搵日親自去機場派（小心派錯鬼或遊客）
語氣好d 對方應該會要
當然你可以和對方交流，試下對方先決定派不派

咁樣親自派 幫到年青人
派錯人 係你眼光問題

係 我阿媽都話入機場咁貴 都有咁多人入

但真係唔應該再畀錢坐某啲車
黨鐵係政府嘅。九巴係新鴻基嘅

當然我唔知post內講嘅小朋友坐咩車啦。如果唔係以上兩間，咁又佢畀錢又似乎無錯嘅。

琴日青衣有手足hold閘
跳都唔洗，值得讚揚

屌咩 支那寶⋯⋯
比人屌死呀
叫佢地跳啦 比人捉到夾返錢比佢地

最近罷工，真係窮到窿

但係機場無咩車比你揀
或者咁講，香港都無乜得你揀

所以應該跳閘囉

我會企返係琴晚個位，有需要再搵我地！

好撚貴 一程a車30蚊

為咗慳70 直接係機埸留咗晚

你用您張八達通拍佢入閘，咪搞到佢搭完車出唔到閘，同埋你下次咪入唔到閘

地鐵高就跳啦，巴士先俾返錢佢

813 一句講晒，你入唔入機場

幫推上熱門，香港人唔可以俾人睇死得一日貨仔

城巴S1線
東涌站↺機場（客運大樓）
全程收費 $3.5

有需要再搵我！可能今晚再去幫手！

琴日入咗100落八達通，今日已經負6蚊

唔係話八達通會泄露行踪？用現錢比較靈活對吧

00後係好抵讚！

去邊個站派想幫下手

同佢講 屌你老母塞爆

真係 00後好勁

呢啲人貪心 無辦法
希望會有報應

今日要去派飛

唔準唔收

林鄭月娥全身生癌

下次直接塞錢入佢袋

睇到喊咗
究竟點可以真正幫到小朋友

呢啲人唔死都無用

其實機場真係好貴 佢地仲細唔敢跳

又開始吹奏00後

企出黎
唔好淨係比錢

八達通可以退錢
直接派錢唔太好

咁佢點出閘....

其實s56都可以到機場

去現場 自己親自派八達通
就唔會派錯

我尋日中午，主動俾咗7個𡃁仔來回搭車錢，因為機場巴士真係都幾貴，不過對我嚟講，$200值得去俾。

我記得八五嗰日有社工買咗幾千蚊 八達通畀人任嘟
咁做得唔得

你哋俾嘢人可以婉轉啲，例如話你跌咗八達通，睇住係你袋跌出嚟之類。

香港下一代真係悲哀，出黎做野都幾年
以前讀書年代都未撚試過無錢搭車，佢地為左香港打拼，搞到無錢，比返d車馬費佢地係應該

Btw, 窮撚真係唔好生仔，一千幾百零用錢都比唔到小朋友

其實會唔會響入閘買單程飛果度買定一定數量的飛俾小朋友拎

咁人地係講緊小朋友嘛
00後最多咪得19歲
大方啲啦

幫佢地入八達通/現金搭車仲好

其實可以同佢講錢需要時拎左先 第時有錢既 捐返出黎俾612基金又好 再幫人都好 個刻無需要硬 大家都係手足

所以夾到人幾個搭的士仲好

我希望大家唔好局部無限放大再label 00後
當然我都支持佢地出黎
大家都係香港人
fyi 大學生最多都係22歲 差唔遠

佢哋肯問你已經進步佐好多，好多人仲係唔敢問

機場食飯都俾出面貴，身為大人，要唔要攪 「請小朋友食飯」的活動？

帶乾糧入去
食乜好小事食飽就得

我地有咩資格怪？ 我地直頭要道歉

已有回覆，可以追下post。

大人都覺得好撚貴
大家多啲幫幫啲小朋友手啦

去機場派八達通啦
只要唔係比左鬼或旅客
就肯定有用

呢d情況係無可避免, 因為無組織
所以我地唔可以確定每一分的物資都會用得其所
但最緊要, 想要幫助的對象得到幫助
有人從中混水摸魚都未至於唔能夠接受
況且大家捐物資都會預多, 就係預呢d非使用性的損耗

到機場派八達通
唔好派錯對象就得

巴士

都見住啲港豬幾個月前仲係喜茶海底撈話中國會進步，今個月就走咗去前線屌狗

要求中央撑港警,港股

下？八達通唔係最少50增值？

請問點講 無車飛係手嘅話

機鐵要逼你回程先冇咁貴
好狗

去機場派八達通
錯既機會低好多 除左鬼同遊客 其他人一定岩

益左港鐵

唔知點解我諗起錫春袋

學生可以去客戶服務櫃台度十蚊、廿蚊增值都得

八達通出唔到，我係xx站上車。咁就會收一個站嘅錢。

呢d情況多數都係入閘前一位幫你咇左，而咁啱你張八達通又咇唔到。

當然大家唔好濫用，只係一d有需要嘅人先好用！！

申利: 只係個人經驗，不是教學代表！

我好想幫你地俾呀

[置頂] [上線啦!!!] 夢遊機場 Online攻略

入閘...?
但地鐵出閘先扣錢...

港鐵搵埋咁多咪起d垃圾出嚟

小朋友
姐姐愛你地

授之以魚不如授之以漁 應該鼓勵佢地跳閘 你多人跳佢地就會跟

追下post 先

追post

捉住佢夾硬黎先得

push

對學生哥黎講，好大負擔

大佬 當你一日去2場活動啦 仲未計你出返屋企

呢到都4十幾啦，一星期咁落黎計好撚重皮架

我地應該以小朋友自豪。呢d 美德係養出黎
大陸唔會有

Klook可以買機場快線qc code

唔使怕羞

點出閘？

相認，好感動

Read
多謝你
下次希望可以用返「是」咁的

請追post

小兄弟，張八達通污租左我唔要嫁啦，幫幫手得閒幫我退左去，我趕時間，再見。

琴日有人同我講咗句早晨，我都未反應得切手上面出現咗支烏龍茶，最後派番比其他後生仔。

餓知山 生得矮唔小心收左物資真係對唔住

學生有10蚊增值

多謝咁多位巴打咁撐我地00後
雖然咁樣對銀包真係好傷 好大負擔
但係唔緊要我地捱到嘅 依啲時勢唔撐住就會輸
就算我無曬錢 我都會搵辦法過到黎發夢
利申 00後 因為發夢已經山窮水盡

小朋友唔係可以用半價搭車咩
反正過閘一鳩樣
快啲去買張 2 蚊八達通啦

唔好話小朋友 我二十頭 日日入機場都覺得好肉赤
巴士每個來回60蚊啊屌

咁多位 如果我無記錯 機鐵有group purchase 優惠
不如我地幫佢地買

問路時比個qr code 佢地？
好過現兜兜比錢佢地唔收

機場快綫上車唔駛過閘機
上咗車先再算

[真送中] 今日被捕班義士去哂邊境拘留呀！

Agree
唔好一碌鳩打一船人

機鐵無出閘

新界北居民一來一回已經冇左70蚊

講真個句 我地學生冇錢就梗 但我地都唔想要攞人地錢咁 始終都未窮到咁 唯有自己繼續慳住洗